[全力宣傳] 將現時所有大劣人衝關影片發放至身邊所有人到! 要大家聽日罷工封關!!!!!

邊關情況:

外加一條, 澳門永利中招荷官出事影片
成個人突然訓低, 根本你唔會知邊個中咗招

宜家無記者係關口做LIVE, 好多人都唔知到宜家關口咩情況
宜家係極大量大劣人衝緊落黎
因為佢知道大劣嘅醫院, 一定一定一定會好似武漢咁
乜都無
中得 = 等死

大家要盡快迫到政府封關
你點簽聯署, 把口講得幾有道理, 政府都唔會做野, 只會繼續奶共
1月29號, 大罷工, 唯一出路

喪屍群沖關

推

有好多人, 睇字係唔會FEEL得到個嚴重性
因為
1. 佢唔會去邊關睇
2. 可能居住地方未發現有問題

宜家成班大劣人衝緊落黎, 到時香港無一個地方會安全

屌含家產政府

屌，睇到就嬲

大家幫手推, 記住要SHARE出去自己身邊嘅所有GROUP

有嗰句講嗰句，其實係咪d港豬返大陸過年趕返黎開工。。。我見ig 都有幾個返左，雖然佢哋冇講，但從背景已經睇得出係大陸。定係真係全部大6衝落黎咁恐怖

推

Tui

有冇中文版 啲廢老唔識睇中文 想好似平時啲content farm咁喺wts wechat咁樣散出去

大陸狗衝落黎
仲有其他片/相, 講緊係大量大劣人排緊申報個條隊

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

嗰條隊全部大陸人？？wtf

Push

Up

要封關唔可以靠政府，但黎明行動就係迫政府去做嘢，明顯係冇用

都係個句
唔夠多人, 想換衫做野都唔得
夠多人, 想點搞都得

有支那人係七仔嘔到周地都係 宜家笠左全黑垃圾袋同封鋪

要搞嘅嘢達到目標先得。
我認為想達到封關呢個目標，最有效嘅方法就係去封佢個關，唔係罷工。